[正視聽] Solomon Yue無割過裝修呀

我唔知某D連登仔英文係咪真係咁差 智障 定係鬼黎 我估係鬼多 竟然話因為SY割 所以要停勇武

SY講緊既係 百萬人既示威有升級係在所難免 但佢依舊支持我地爭取自由呀

繼續做翻黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰啦
好心咪比D鬼帶風向啦 大個仔啦用下腦
屌撚曬三毛同狗臥底老母呀

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

黑紅裝修
藍罷買
黃幫襯

推

道德高地呀

咪撚比鬼利用sy言論 分化啦
麻煩自己睇清楚sy講咩

講得岩 所以做野要有原則 藍唔好裝修 主力搞黑 同政府

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

今日風向：勇武退場

明白。
但收收油先的確可以減輕SY負擔，等多10零日je，勇武又可以休息回回氣。

Exactly
岩岩睇到呢個西post 嘩屌 唔撚用腦定英文閱讀理解0分呀 10成鬼黎啦 先忍唔住講兩句

[調整策略]共和黨Solomon Yue話無辦法支持毁壞行為。要改變策略

同意先吾好搞住。做返裝飾，和理非先。人權法過吾到先開佢波

其實都認同 但勇武手足未必下到火 尋日又濫暴
尋日有建議過維修監控燈柱 我估唔會令SY同其他議員難做

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

嗱我認同你嘅
但係有人之前有人問solomon話香港好暴力點點點 問佢係咪支持暴力
跟住solomon就兜話唔支持暴力（？）
所以啲人先話要停裝修
我個人係無睇過啲tweet嘅 呢個只係轉述

有政要人物會講支持暴力?
咪撚玩

明白
唔支持暴力都正常，人地始終議員黎 講野主要面向美國受眾
我純粹唔想五毛誤導人話SY割姐 至於裝修做唔做 又或者做到咩地步 我諗要睇社會(唔係講緊已滲透連登 而係一般黃絲)共識。

兄弟爬山 各自努力

天琦講過 自己覺得岩既就要去做

都係量力而為拉，連續三日，真係玩緊鐵人三項啊，擔心前線體力不支而被捕啊

正常諗下都知裝修好緊要

最緊要有原則地做

過埋人權法案先，養精蓄銳再同對家死過

連登仔既英文要進修一下

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

博人唔識英文，5毛所為

真係好撚鬼，政府好想話蒙面法有成效

呢個真係認同
但係要用快閃方式
上次觀塘維修班黑警好快清場就知呢樣佢地好緊張

岩既 手足要睇鋪裝修呀 集中黨鐵美心 起緊人地知點解要咁做
其他鋪我地文宣跟得唔夠快 對唔住勇武手足！

[10.8 行動共識公投］太子站追思會+18區遍地開花式文宣 好唔好

裝飾罷買多幾日，通過左先裝修

呢個係大家都concern ge 問題 裝修燈柱相信對輿論都係助攻大於傷害

實際行動都係要夠多人 有和理非掩護勇武 同be water

永不割蓆前線
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

無錯
佢不斷幫手擋住唔代表擋得晒

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

推 正視聽

Push

睇完佢地既解讀
我以為係我英文有問題

推你老母

努力推

唔好大裝 忍幾日

其實篇文係讚緊香港人

等埋人權法先裝啦，打國際線

[可能係核彈] 有做生意既review保單

宣傳好哂, 裝飾幾日先好裝修

Pish

忍咗100日香港人係好忍得架喇

100日都唔理解香港人係對抗緊極權反人類共產黨，你覺得會係咩人？呢班人會影響到呢場反抗運動咩？

鬼黎
我唔信香港人英文差到咁

咁其實好明顯睇到 嗰班3毛帶緊風向話要停裝修
以後再見到嗰類post唔使再以理性態度同佢地討論

正視聽，推

我都睇左好耐
人地邊度有講過割？

總之大家唔好閙來閙去，跟分類裝修，打建制派個竇。

人地之後出多個話官逼民反

721
811
831
101

點解好似推唔起咁

繼續戰鬥,打擊紅資

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

有班人淨係鍾意j民意 同玩休息

真係要推多啲畀人知

呢兩段野係無話要割 但同樣地都無樓主個意思wo. 人地係讚我地1million protested peacefully. 都無講有暴力在所難免

2/n I've also supported 1 million🇭🇰ers marched peacefully on Jun 9. Do you know a free society where 14% of the population (46 million Americans) turned out 2 protest w/o a single violent incident? I didn't see vandals/rioters. I saw🇭🇰ers wanted🇨🇳2 honor its int'l treaty promises

成句加埋意思係 "香港6月9號 1百萬人出黎都無暴力 美國得唔得呀?"
幾時有話有暴力在所難免呀大哥 唔係唔想撐你 但係你咪亂作野至得架

push

推，同意

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

佢唔割但都似幫hk補緊鑊啦
停十日唔會死的 乜都等法案過左先

香港人係好撚豬，乜都要講到明刀明槍先聽得明

人地洗白幫你兜就話人唔支持
唔怪得有政黨為左選舉入閘，政綱由港獨改做自決，簽選舉聲明，會有咁多蠢人話個政黨變左質
因為香港人全部都係弱智

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呀

推唔起唔緊要 最緊要下次見到五毛謬論貼翻呢個出黎收佢皮

兒登仔 得閒要學多D英文

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

屌，佢有乜撚負擔呀，出個tweet扮上帝

一直以來冇割
只係要大家對準目標

T1: 政府，賣港聯，黑警
T2: 中企，黑社會，殺人藍
T3: 藍店等

支線：開花，獅鳥

前幾日vans有人點火話要裝修，
咁未益曬T1-3既人可以好好休息？

唔好日日J條nobody啦，扮上帝。
話制裁謝振中，真正指揮官呢？同鍵盤戰士一樣膚淺。
話臨時宣言？你俾解決方法啦，你又唔係議員，齋tweet